有冇雞皮達人幫幫手

之前想食雞皮串燒，發現唔係間間都有，

咁唯有搵d急凍嘅。

搵黎搵去都係得生嘅雞皮串，買完仲要自己煮，

終於搵到hktvmall有得賣即食嘅，但係要連埋2包雞肉串一齊買

有冇ching知道邊度有得淨買雞皮？ 唔一定要呢個牌子，其他都得

兩個月前大埔好爸爸見過，而家唔知有冇

喺禾峯街市買過
好似40幾蚊一大包
好正

邊間？

打錯字
禾輋街市先啱

唔記得
入街市就見到

donki賣雞肉嗰個section好似有雞皮